Разобьем множество предметов на sqrt(n) частей по sqrt(n) элементов.
Будем решать задачу о рюкзаке обычным способом, как делали бы без восстановления ответа
(достаточно хранить последнюю и предпоследнюю строку dp[n][W]). Те строки, которые
будут получены в концах блоков по sqrt(n) элементов мы сохраним. Всего будет sqrt(n)
строк, каждая длины W + небольшая поправка на то, что мы дополнительно храним две строки
для пересчета динамики, поэтому O(sqrt(n)W).

Для того, чтобы восстановить ответ, формально заново пересчитаем динамику для последнего
блока из sqrt(n) элементов и на этот раз уже сохраним всю таблицу dp[sqrt(n)][W].
(считаем динамику, используя предпоследнюю сохраненную строку, с которой будем начинать
подсчет - dp[sqrt(n) - 1][:]).
Восстановим ответ для последнего блока из sqrt(n) предметов по полученной таблице
так же, как это делается в классическом алгоритме, и запомним, какой предмет попал в рюкзак
последним (то есть, что мы выбрали из сохраненной ранее строки dp[sqrt(n) - 2][:]).
Потом повторим те же самые действия для предыдущих блоков. Начинаем восстановление ответа
в каждом блоке с того предмета, который взяли последним (и запомнили) в предыдущем.

